一人一個最好聽嘅粗口

I don’t wanna fuck other people’s wife/husband
I just wanna fuck you

樓主我屌你老母

小姓賴

mother fucker!

仆你個街呀！

拔萃有個大仆街 大仆街 大仆街

佢個名叫做陳廷佳 陳廷佳 陳廷佳

成日嘰嘰趷趷又唔知自己好撚柒柒

真係好撚柒
我睇到佢實揼實
成日係呀係呀 其實霎下霎下
又話我阿爸 話有你真係好撚麻煩
我屌啦（屌）你知唔知 知唔知對住你好撚艱難呀

Let’s say!
屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌 屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳

屌屌屌屌 屌你 屌你 屌屌屌屌 屌你 屌你

屌你老母 屌你老母 陳廷佳 陳廷佳